Ejercicio practico ConCredito utilizando HTML, CSS, JavaScript y MySQL como base de datos.

En la carpeta 'respaldo DB' encontrara un backup para la base de datos MySQL, usar npm install en la raiz del proyecto e iniciar programa con node app.

Nota A: pesa 15MB aprox, ya que en la carpeta upload (carpeta donde se suben los archivos, contiene mi cv, para prueba del primer registro).

Nota B: Si de casualidad al restaurar la DB tira el error: "Error de SQL(1273): Unknow collation: 'utf8mb4_09900_ai_ci' dirigirse al back y reemplazar todos los 'utf8mb4_09900_ai_ci' por 'utf8mb4_general_ci', por si hay diferencia de paquete de caracteres.
